今日證明自己真係贏唔到大錢。

中芯揸到30%就放左。
眾安27蚊揸到35就放左。
閱文30蚊買，又係10%放。
蝕就坐足15%先走。

搵好一隻見佢升到遠離左自己買既價（肯定唔會倒輸返）然後就揸一世，就變人生贏家，升得咁急勁隨時變幾十倍，乞果30%不如唔好買

我都想出呢個post
眾安3x 入，4x 放左，佢升到54
感覺係你老味
不過要調整心態，否則有機又要展望一排
當賺餐食，但堅dum心

樓主買左幾多手,中芯買10手升30%你都fat fat啦

呢個市仲有冇夠膽入貨

唔入啦 日日千升咩
寧願小賺都唔好蝕
投資同賭真係有分別嫁

8000股。

照入啦！國安法，切資，
咩都知道哂，
重有咩壞消息？

唔緊要我仲衰過你 上星期五走哂

好多人都有呢個問題
做多d 預期，見沽左仲升考慮買返囉
不過26 去到35 差唔多啦

好過蝕錢啦

贏10次細錢就係大錢
如果你想’長期‘贏大錢最後一定輸

我都係咁啲錢唔係你就唔係你

坐唔穩就咪玩股票啦

但問題係你正數30%之後決定走
點知真係畀你走啱咗呢?

分批走, 逐步撤退, 除非好少貨, 否則可以4-3-3或者6-3-1走貨

好過做傻熊